［不安］同事記住我幾時m到！！！

自從好耐之前有次m痛唔舒服講咗出嚟之後 ，
佢就知我幾時m到，好似仲mark咗喺佢個檯頭日曆度
話說啱啱我出去食飯（我地分批食），佢叫我m到唔好食乜乜乜 ，雖然佢係出於好意，但內心泛起一絲不安感

男定女先

This is gay

師奶嚟，但都好不安，覺得做咩都比佢監控住

女既你驚咩，男既你就驚者。

咁細心

有同事提我包皮過長好去搞搞佢都係咁啦

咁可能係我太粗心大意
得鬼閒理人幾時m到咩

我已經mark低左2號...

咁你割咗未

佢得三個女

覺得佢好似想監視我所有嘢咁

呀b咁細心

恕我無知
佢點知？

撚佢狗
你又知我M到? 唔係個個經期都準

女同事提你？

樓主危險期小心d

佢可能覺得個個都準啩

可能當埋你係女姐

小心咩先

This

唯有係咁諗

你快啲入嚟解話啦
究竟係你屙尿時比同事偷望
定係放工同女同事去開房
定還是係同男同事格劍

個師奶係咪有仔?

犀利
男人都黎M

得三個女

拎你 D 染血 M 巾去降月經降

我會記得上司月尾黎M,果段時間唔會主動搵佢

你就男人
有閪架我，飲食台臭雞吉野妹聽過未

月經降有咩作用？

但我只是全公司最低職位嗰個

M到準備！

接近尾聲了

咁可唔可以唔帶…👉🏻👈🏻

記住左

係咪當你係佢個女咋？

依家無人識你啊
人起躲你起躲

你的名字如何、你的日子也必如何

佢都有三個女
當你係女咁提有幾出奇

屌你咩，個朵唔是我起架，
我成日喺其他台回人地啲post都比人亂入叫我臭雞架啦！

提唔係問題，問題係佢要將人地幾時嚟m mark喺日曆度
你話我主動講我m到就話啫

條撚準備

做得銀行喺工作操守方面梗係強啦

下個月有咩表示

密不透風黑色襪褲

唔會反抗架我，我咩都係扮傻詐唔知算
背後先同朋友講或者上嚟講

佢下期見你無咩野, 就會問你係咪有左bb~

唔會諗點對付架，最多都係心入面瘋狂爆粗
對於同事，未踩到最底線我都唔會當面出聲或反抗嘅，始終都要日日對住，最多唔同佢地接觸咁多。

紅棗水

我都有咁諗過

真好人

記得女同事大約幾時m到有幾奇？ 我都記得班女同事大約日子，食野叫下午餐時會識就一就佢地，好奇嗎？

我地都記得啦

奇呀，因為唔是個個都鍾意比人記住幾時m到的，
好close嘅朋友我就無所謂，泛泛之交就無咁嘅必要。

介紹個同事比你識囉

細心

奇呀，因為唔是個個都鍾意比人記住幾時m到的，
好close嘅朋友我就無所謂，泛泛之交就無咁嘅必要。
咁啱記得就無問題嘅，突登記住仲要mark喺日曆我就真係覺得唔自在喇。

lm

佢想奶你埋閪呀咁都唔明，你亂食野d閪血會臭，可能佢怕臭，但係你應該本身都係臭閪黎

唔洗特別去講你記得，適當時間就一就班女同事咁

有d姣西叫埋d仔記啦，到時到候叫d仔幫佢力野斟水，當正自己公主，成幾十歲人仲扮妹妹仔

但我地係逐個出去食架，我同佢係永遠都無可能一齊去食，所以唔存在就一就食咩呢個問題